香港警察有冇犯下戰爭罪

戰爭罪是「武裝衝突時違反戰爭法或國際人道法的行為」，[1]包括「謀殺、虐待、或將被佔領土上的平民居民驅逐至勞改營」，「謀殺或虐待戰俘」，殺害人質、「肆意摧毀城鎮和村莊，以及任何不具備正當軍事或民事的破壞。」

有冇團體搜集3個月證據告上國際法庭？

全部犯齊都無事

只適用國與國戰爭

你覺得戰爭罪唔適合內戰?